[
    {
        "randomId": 532
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    }
]